本港今日（9/7）再新增至少10宗初步確診！

消息：本港新增最少10宗初步確診 涉護老院及茶餐廳

死柒婆仲唔出黎宣布停工停課？

忙緊諗用邊條國安法打壓香港人 唔得閒

希望多啲無源頭

有下滑跡象
唔洗WFH

唔停工停課14日真係搞唔掂

小圈子

信政府, 唔怕!

點會停工 Ching係咪癲撚咗

你走先，啲恐懼撚我頂住

用24條拘捕武漢肺炎病毒

柒婆：全面開關

俾D力，散出去整治班廢老同藍DC9好冇?

再次爆發支那肺炎，點解呢？因為上個星期係咩日子？支國入侵既71， 大把支國人落黎搞活動，7日後即昨日肺炎已傳遍全港，大爆發！

快啲爆